楊曼聯個西發生過咩事 ？

肥肉+泳衣太緊

隔離條女個波生係個胃度

墜Lin地獄獸

黑鮑仲要露

以為你講食雀屎0個隻狗😂

勒西